油塘東隧入口全部都係富途廣告

有冇咁撚有錢呀

剩係ibond ant group 組合上市都吸引好多人開戶，黎緊股市實多返交投

3.98%都大把人衝
唔多錢就奇

財經台好多巴打用

iBond 2020富途冇做，可能亦唔憂做
隻蟻都夠佢玩

冇ibond
同埋螞蟻D人去晒銀行借
富途都係任借
但當然今年富途增長係好勁

HSBC 0.48%

有得玩暗盤已經差好遠啦

Futu 富途證券股價十倍爆升集中Post (1)

牛牛有ibond 抽咩？

冇開
間野target大陸人
唔開都正常